有2間藍店開始澄清, 個畫面笑死我, 亦證明我地繼續發展黃色經濟圈

呢2間藍店都係觀塘翠屏巴士總站, 而且係相鄰嘅舖頭。分別叫 完美煮薏、富田和食亭

2間係曬隔離, 真係相映成趣 笑死me

完美煮薏 係自己舖位痴左4張notice, 內容都係一樣嘅, 不過好似口交部所講「謊言就是謊言，說上一千遍還是謊言， 完美煮薏可以休矣」

如果你真係由藍轉黃, 又認為政府先係始作俑者嘅話, 唔該你做下實事證明下先, 唔係貼張嚴正聲明就當係。當然, 我歡迎越來越多藍店真誠地轉黃。

隔離富田和食亭都唔輸蝕, 痴左2張係門口

呢間個聲明真係夠曬虛偽, 又話政治中立。
仲扮係支持醫護同學生, 好撚假, 最後仲學政府講守護香港這個家
做學生餐係價格分歧, 生意手段黎, 咁都比佢講成支持學生

唔好以為貼幾張notice就令到我地以為你唔係藍店, 黃店嘅最基本要求係要屌鳩政府

最後, 希望大家唔好叫錯外賣, 要繼續加強發展黃色經濟圈

btw 128 維園見

樓主知唔知翠屏邊間係黃同藍?

歡迎轉邊，唔會特別幫襯

唔知, 不過翠屏都幾撚慘, 得上面2間藍、美心mx、美心西餅、惠康、百分百餐廳 全撚部係藍嘅, 其他冇表態

住果頭 食野都係去番協和or市中心果頭啦

街市間泰國嘢呢?

完美主義就可能想轉啦, 但係我睇唔出佢係真誠想轉

富田就明顯係蝕撚到仆街所以先唔想比人話係藍

我唔多去果頭,所以唔熟
但係我睇whatsgap同和你Eat都唔見翠屏有黃店

翠屏係慘
根本無得揀

128 128 128

藍店地圖未搵到富田和食亭，唔知係透過上訴除咗名定點
至於完美煮薏
響佢啲notice隔離痴佢endorse黑社會發動恐怖襲擊嘅言論（求高清圖）

痴完記得影相
佢唔作進一步解釋而撕走張紙嘅就繼續杯葛

1. 我係whatsgap見有富田

2.

暫時主力支持第一代黃店
藍表示轉黃既第二代黃店,咁岩經過肚餓先會幫親
中立從未表態既等同藍店既唔會食
黨鐵轉巴士/行多幾步, 又可以做運動減下肥

我唔覺得完美主義係真心想轉lor 假

推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

藍店仲多人幫襯啦
使咩聲明姐

應該有啲街坊落去
你都唔支持香港警察嘅
你嗌㗎咋一班曱甴

然後走
玩到佢哋頭昏腦脹懷疑人生

油塘間富田早排仲日日播tvb，呢排熄左電視

富田難食到仆街

佢咁講最多話佢唔係藍，但冇表明立場係黃，照樣唔幫襯

係 不過富田真係好肉酸

翠屏個軒仔贏得好險，都有47%藍屍，做佢地生意都夠啦

貼一張警曱不得內進

即時好生意過龍門

黃店門檻要高啲 , 唔好比偽黃得逞

呢2間明顯想洗白少少扮中立啦

證明黃色經濟圈有效

屌觀塘區都怕?藍撚到仆街喎

btw，佢貼張星火過數紀錄/學生優惠既餐牌係門口有用過你整啲咁長氣又冇用既聲明多多聲

係囉，觀塘明明藍區嚟

3點鐘

藍到發黑既話轉黃都無用

要洗底就貼五大訴求缺一不可

果堆廢老窮到乜咁, 買包煙又冇左餐飯
可能冇錢幫襯呢

亦證明黃色經濟圈係有效嘅

歡迎佢轉，係個頭可能無其他黃店先會食

應該要好似連登咁有P牌制度

屯門市中心既佳記茶餐廳都係

近排外窗貼滿連儂牆

其實完美煮意做過咩？

成個翠屏真係一間黃店都冇

所有行業都要
黃懲罰
綠觀察
藍消費

偽黃直接歸類到綠先
如果淺藍轉黃都可以拉到綠先做大個餅
藍到發黑一律不光顧仲要認住D老闆
黃店員工9UP老闆需要去改善
大家都有言論自由
但係消費過程唔舒服直接拉去綠啦
老闆唔發聲唔做野
只係播下RTHK ViuTV 貼下貼紙咁
直接拉到去綠唔需要懲罰

大大力推

唔止油塘啦，好多本身有電視嘅而家都唔敢開

有無人知？

101

見過有幾間係同時播cctvb, viutv, rthk

熄電視都算成功，起碼迫到佢地唔好再播洗腦cctvb

自己去和你eat睇啦

應該要支持下既，最起碼有藍轉黃就立即剔出藍店杯葛名單

叫佢開放鋪頭既一部分做連儂牆，仲有就係買now新聞

希望真係有舖頭真心轉邊啦

由佢轉下
考慮下幫唔幫襯

旺角炸薯條間野係藍黎 幾個呀姐藍到仆街！我扮中立 佢地叫手足曱甴！

算中立既得茶記同魚蛋粉

有好多藍黃係由員工把口講唔係老細

佢好似黃有同事頭婆傾開計

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

唔係翠屏食咪得反正又難食

旁邊賣鴨頸間野都係藍店！！請廣傳

真
會搭89特登去淘大食

I still believe all blue shops must die and let yellow shops grow.
I have sense of guilty to buy / eat at blue shop. I feel guilty over the young friends who were murdered or gang-raped.

由佢汁啦大佬下年佢飲食界出賣投建制你都吹佢唔漲
藍既真係要由佢汁,唔好接受佢變黃

又唔洗坐89，工廠區都大把黃

其實唔想行

懶撚到咁

但係好多都係coffee shop
我想食正餐

二樓間pizza係咪黃

今時今日仲講得出無政治立場=藍

雖然工廠好多黄
但有啲真係唔太好食

下面第二段做乜鳩，講完以為學生同九東醫誮有優惠，但原來係致敬？

東廣場有，再唔係小伊甸嗰啲都得

美心集團：我要放棄你呢一代後生仔！！吹咩！吹咩！

小伊甸 、大湯家幾好食嘅

翠屏間美心西餅畀人裝修過一次後即刻戴安全套

但佢係咁播cctbb喎

係 所以有時都會畀面去
Btw 小伊甸

起碼俾返D學生優惠先

Rthk32都得嘅
總之唔要TVs

睇黎唔少巴絲住翠屏

小伊甸有時啲lunch幾地獄下

咁唔知了唔會咁衰食兩家茶飯掛

但我知pizza 唔播cctbb

藍轉綠已經係一大步，唔好一下子就要人地黃啦

呢兩間快啲執咗佢算啦

但我每次10點叫完都無人應我

滋味雞?

好肉酸

Yes
上次食完
Btw 收銀個仔仔幾令仔咁

仲扮黃明明冇同藍割

交投名狀咁

我叫都冇人理

五百萬沉默的藍絲都唔幫襯佢哋

翠屏茶餐廳淨係貼民主黨海報，係黃定怕裝修

藍曱甴真係最嘔心嘅生物
仲嘔心過黑警同共產黨
冇骨氣只會痴強權同為錢嘅垃圾

嬲到我
我仲成日同啲廢老開波

美心集團：有種就裝修多次！怕你有牙！我哋咩多？就係錢太多了

哩個唔知
但係幾好食
但播cctbb

行開行埋會屌柒班廢老

其實做生意中立好正常
班股東都未必同一立場

澄清做中立唔代表人地想做黃/藍

自從區選後全部收哂皮
月華 觀塘中心 翠屏＝觀塘三王（黄）

凱晴bb

btw 果到有間樂園魚蛋粉係咪黃？

凱晴我老婆
係咪連鎖嗰間

邊間？旺中1樓？

藍轉黃定啲準則可以變返正常

否則黃色經濟圈冇得擴大

最極端如果美心想轉黃，有咩條件呢？

原來係chain?真心唔知

有冇佢係藍店既證據

真
如果唔係仲有一班手足周圍整文宣嘅話
真係覺得呢達地方冇得救

二小姐公開道歉＋ 跪低叩頭認錯
諗住咁多先 打機

邊間

之前有班mk會撕

翠屏邨靚靚作品

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

做生意為錢
佢地係要同7成人為敵
都係自由選擇

政治中立=藍
一日唔講係黃都當係藍

咁樣就想洗白，食人血饅頭？ 食屎啦

兩間都係

不嬲都多呢啲傻閪
又多老人家
嗰陣真係以為翠屏區選好大機會會輸
所以嗰陣見到贏咗真係嚇親
又驚又喜

連連儂牆/文宣都唔擺張就當黃
那有咁易呀
希望大家幫襯前check下先

五大訴求 決一不可 都唔撚識寫，扮黃想做生意？ 最撚憎依啲鋪頭

缺

Agree
運動前期既表現係最大考慮因素
今時今日先話自己黃既 唔會肯付出幾多支持運動

pish

美心就算係轉, 都係為錢而轉唔係真心想轉

佢哋想轉冇問題㗎，我地一向好歡迎

黃色經濟圈係一個習慣，一種氣氛

如果藍扮黃，睇佢地扮得幾耐。

食兩家茶禮就冇好下場。

其他店自己睇路，背棄香港人的話，睇下仲做得幾耐生意

裝修師傅用血汗換返嚟,唔好話班藍淆,連大企業都淆

佢老咪藍屍成撚日話自己係沉默的大多數，依家選完區選先知自己係少數仲想扮黃洗白做最多客既生意？食人血饅頭？ 屌你老母啦！一定唔撚幫襯你呀仆街

翠屏撚表示好撚慘,咁咪邊度都唔駛食,有無人可以講下富田點解係藍店,住開個頭,已經無地方可以食飯咁濟?

PS:翠屏邊間係黃店?

啱啱

嚇到佢哋原來藍燈轉眼轉做黃燈

我有覆你，我嗌個位好應聲，我仲好有中氣。
利伸，廢中

藍轉黃都比少少誠意呀

你睇人地紅到發黑老虎堂都有誠意過佢

老虎堂由藍變黃

唔貼都仲好地地

除返喇

邊間食得呀

即係撐狗?個優惠停左未呢?

應該得滋味雞

但呢間野真心唔掂

push

美心都割老母啦

好重要的黃色經濟團

咪係 叫班silent minority幫襯咪夠囉

門檻宜鬆不宜緊 盡量壯大黃色經濟圈
之後再用核心黃 星級制去幫黃店做分級

起碼要公開反對 駁斥伍淑貞d邪魔妖論

咁撚多翠屏街坊

希望佢哋睇到

勿相認

翠屏街坊

唔緊要啦，現階段係要壯大黃色經濟圈，等班藍廢物知佢地少數得可憐

就算係偽黃都係黃圈一部分，我地有能力扭個局面返嚟係我地實力嚟

賬面上多一間黃鋪就係多一間呀嘛

咁當然要支持第一代黃鋪多啲啦，啲偽黃咪照樣少啲幫襯但未至於罷買咁囉

歡迎轉綠，唔係餓到胃抽筋都唔會去幫襯

出返去工業區果邊食

響應罷市係最低消費吧！

藍申請轉黃, 巴絲們你地會唔會懲罰佢地呢

我........未必會

沉默的大多數

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

行過去開源道大把黃店

有間茶記係黃 有貼民主黨poster 係街市一樓 牛腩麵隔離
朋友話 街市食壽司果間都黃 （都係果層 又係貼poster)

淨貼民主黨poster又唔代表d咩既，雖然都好值得支持

我當表左態 係黃架啦

嗌多幾晚聲都沙埋考慮下買支大聲公
btw朝朝黑口罩返工都無廢佬撩交嗌

唔杯葛 亦唔特別懲罰

可能我地見過

咁要貼埋藍店既證據

文宣都唔貼

唔洗諗有人幫襯

藍轉黃唔係唔得，
貼幾張連儂牆同文宣表忠先啦

下次相認囉

多謝提醒 真係唔知呢兩間係藍

咪幫襯喇屌你

中立即係兩邊都不討好

批評政府 哩啲模稜兩可嘅答案 分唔到藍定黃,親共派民建聯都批評政府 但佢地係覺得點解唔用更大手段鎮壓， 如果真係想轉黃 起碼要批評警暴

btw呢兩間野都好難食下，真係唔會幫襯，寧願自己煮

冇立場咪姐係藍

藍絲開場白：我中立嘅

128

其實而家都只係黃色飲食圈而已，遠遠唔係經濟圈，大家仍需努力

翠屏真係無得簡啊

支持黃色經濟圈

sad

初期夜晚落樓好撚嘈
Btw半夜三更除咗金拱門冇嘢好食

Yes sir

牛頭角道好多都通宵 不過全部冇表態

btw 我會選擇出前一丁

藍轉黃唔係問題，就算係假都問題不大，至緊要令藍店被邊緣化，個個唔敢認藍，將藍成為極少數

貼文宣睇下佢拆唔拆囉

遠

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

中立係我眼中係衰過藍絲

笑死

fc下呢2間係咪藍？

態度正確

真心唔真心都好
最起碼要學下荃灣二坡坊間麻雀館咁
出張五大訴求啦 扮中立

可以，等我係個邊開post

政治中立喔

真唔真心有咩所謂

〉

富田食過一次入左black list
勁難食 狗也不屌

(請置頂)
如果大家有證據證明是否藍店，歡迎提供
富田和食亭

完美煮意

翠屏是咪得返譚仔呢間非黃非藍嘅可以食？

剩係食過嗰間台式野一次 , 唔好食 , 富田一次都未食過 , 二樓車仔麵又係藍到仆街

應該係

藍色中立超過五百萬人
應該做到開十幾間分店嫁喎
撐政府撐警察

我反而想知 當初有人話佢地係藍係基於咩理由

咁不如出工廠區食
翠屏咁藍軒仔贏到真係奇蹟，上次點票成班街坊癲咗

根據和你Eat同whatsgap提供嘅資料
完美主義係員工有藍絲言論, 腦細就係fb支持何已完

至於富田

唔好叫錯外賣餐廳
富田和食亭-觀塘
觀塘翠屏道19號翠屏北商場M1樓78號舖
原文網址: 原本已經覺得富田難食 依家又多個理由罷食

加咗油塘個證據落去
有完美煮意個老細facebook都可以加埋落去

翠屏撚表示淨係得譚仔同滋味雞可食用
有時仲要走去ok買野食算，好撚慘

報警屈佢地港獨

好事嚟
嘅歡迎藍店歸邊
但係唔好扮中立
至少要遣責下政府

貼隻連豬落鋪頭，一個禮拜唔撕就解藍

太子藍食店 群記麵家

你都發神經，冇生意關運動鬼事呀?仲話圍捕佢哋等佢哋冚家鏟，香港人比黑警打你好開心咩？我少你就梗啦！我唔介意你黑面，枉我之前日日嚟你鋪頭食嘢，原來自己日日食緊藍屍蟲，噉你做大陸佬生意囉！(上星期嘅事)(各手足小心食到藍屍蟲)

譚仔都可食用

翠屏仲頂得住 放心

中立=藍
仲敢話自己冇表態

轉邊要貼文宣牆

出完個聲明更清楚係藍店
等執啦

壽司同泰菜唔食得？

佢只係澄清自己唔係藍
無講過自己去黃
唔需要特別關注

可以取消藍抵制
同時搵人放風比佢老細，如果佢行前幾步轉真黃，會加入黃名單，盡量吹雞幫佢免費宣傳
務求令少數派不論真心定假意，都盡快歸邊

惠康都藍?

係大多數人眼中邊有真誠轉黃嫁 一見人轉黃就話偽黃喊打喊殺

唔好放過佢地
一陣扮完黃見你後生加料

牛奶國際公司

冇立場即係藍又要口硬唔柒認衰撚過扮黃

做埋實事再考慮下幫唔幫襯

中立= 藍
鬧政府嘅人都有撐警
唔食啊屌你

其實做飲食業就算你幾藍都好都要扮黃
因為藍畜多數都好極端
一係好有錢有工人唔洗出街食，一係好窮求其買餸煮飯唔會出街食，再唔係就係老弱殘兵冇幾多健康可以出外食到高卡高熱量食物

黃人通常年青d有穩定收入又有身體健康又鍾意去餐廳搵食

要棄暗投明，就算曾經係藍，我哋都歡迎。有種就貼隻「米豬連」俾我哋影低代爲宣傳。
想食兩邊茶飯的免問。

up

大家要welcome d 藍轉黃
畢竟百萬藍絲 點都要削弱

同意
我地要將版圖擴大
但我會幫襯返由頭到尾已經企係我地依邊既真正有良心商店

依一刻都中立咪即係藍囉 on99

721後冇中立

多一間反政府絕對好,
但唔會特別去食

老野真係屋企食，唔出街

俾少少誠意，俾人貼下文宣，可考慮收貨

寧願貼幾張notice都唔比你做文宣

係咪冇生意到咁撚低賤呀藍屍賤種
鬧示威者鬧得咁開心丫嘛
冇人食 你可以收皮啦賤種藍蛆
收皮啦

做乜澄清吖，冇生意
又話有500萬人嘅

呢個時間仲話中立 已經明

冇錯，優先幫襯黃店

中立撚等下先

關咩事?

唔確定 咪唔幫襯囉

佢最後個滲係怡和，撐警

無記錯牛奶公司個鬼佬CEO 都有聲明
但好溫和 好似無話撐警

我覺得呢d實在大到好難杯葛哂...盡力拉...

經濟圈就係想佢地轉軑歸邊
係咪真誠唔使理
黃嘅可以選擇性去幫襯

另一個重點係要等班藍嘅見到大勢已去

咪當係綠，想幫襯就去，唔去都無所謂

睇下美心股權

對面馬路有譚仔

挑
有4成藍架嘛
咁無骨氣?

翠屏南加北=廢老集中營

仲夠膽話自已中立，中佢老母

做學生餐係價格分歧, 生意手段黎, 咁都比佢講成支持學生

大把喺度扮晒蟹
平幾蚊就話支持學生
cls

張圖濛到仆街
個老細而家又private咗自己account
似係身有屎

濛到咁都無問題，不過有無人可以證明佢係老細?例如cap左佢promote間鋪或者facebook寫左佢係入面打工個類?

個web其實每一個人都可以post證據 我開左個事件，任何人都可以post證據

唔通又杯葛港大科大咩
唔通又杯葛匯豐恆生咩

咁點解唔幫襯誠哥

咁魚米係咩色？

同意
但如果想賺錢就歸邊
要歸邊麻煩比少少誠意

歡迎轉態

叫佢地貼「天滅共黨 全黨死清光」就立即知立場

大家都盡少少力癡多啲文宣
記得痴高啲
我自己觀察次次痴低少少都俾人搣到冇晒
痴高啲嗰啲就成個幾月都仲喺度
尤其是嗰啲細細張嗰啲

Push

有幾多條屋邨
有齊百佳惠康兩間揀

我住翠屏啊，翠屏茶餐廳係黃，上次有人發完夢佢有比衫人換

竟然

登打士街果間 賣薯條既！

翠屏咩事

屏屏而家咩事

係，但老細唔想消費場運動

去到呢個時候，沒有政治立場即係藍店！

黃店

咁魚米係咩？
富田同完美煮意係6月前都已經難食，一早blacklist

Btw依家多數去工廠區食

冇表態lor

有冇邊間bbq場係黃想燒嘢食但唔想去d鄉黑元朗場

支持歸邊咼

莫忘大雄與胖虎既故事
中立就係個笑話 中立係最撚冷血的

垃圾藍屍就係睇錢買立場
狗都不如 有錢同黑警一樣可以俾埋老母人屌做雞